佢接受左我表白後,即刻講分手,算唔算有拍過拖?

同心儀既女仔表白，佢接受左
唔夠兩秒佢即刻講分手

情侶關係只維持一秒
算唔算有拍過拖，曾經有過女朋友???

除左恭喜 我霖唔到其他詞語

個人覺得已經等同發生埋性關係

係你都唔好講岀嚟比人笑到仆街

都叫經歷過啦

有乜好笑，拍拖係要雙方自願，對方唔鍾意同你做情侶(可能只想做朋友)，有乜出奇?

佢接受你表白即係點?

姐係拍左一秒拖然後比人飛

條女想挽9佢 等佢心情過山車咁

條女好心機🤔

算

乜料

只在乎曾經擁有

愛情由如煙火，一秒即逝

你開心過就已經算有啪過

你已經係A1

拍過一秒拖都係拖
你太貪心啦

點解會咁

算唔算拍過拖